李健駕駛學校係咪黃？

請林泳淘做代言人
仲要係2020年代言人

7月1 維園見

因為學車多數後生

ＭＡＲＫＥＴＩＮＧ

個廣告牌啲字的確係黃

港駕搵陳嘉倩添，唔通連紅底嘅港駕都變黃

因為佢正姐

都係嘅

唔多唔少都係